以後an開放左入黎都係二線會員

班an俠一係拎ISP email,佢地邊有HKG+既 VIP code呀

我都冇

有vip又點

ISP email 同 坊間免費 email 的分別。

前者黑警就較容易起到你底拉人，後者則難度較高。